終於到我撚點數雞，點玩好？

包夜先1300 流到呢

真係當人on9

依架冇心情玩呀屌你老母

有無ching教下點撚佢

示威還示威，撚大陸狗都係要做既

樓主中學未畢業,ip 都唔洗cheak

問佢21號得唔得閒，得閒就包佢一日出嚟。

直接問佢對200萬人示威點睇

1300算平定貴

明明就自己走去hi人先

跟住同佢講遊行示威有錢收
唔洗做援交
行完可以問民賤聯拎

有人俾佢電話我

會唔會即刻嚇走佢呀

試上先

玩完，俾人block左，啲強國人咁唔玩得架

香港人黎嫁

此po已完，呢到冇野睇喇，大家走啦